專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

無錯我呢個ac係新開既，我已經上左連登一年，但因為我無讀過大學無大學email開ac，所以一直無開ac
呢個ac係我fd搭fd搭fd幫我開既

呢三個月眼見各位義士為香港付出好多，好多人搞到自己無錢食飯，甚至要走佬去台灣，令我好感動
但我自問又無乜錢捐出黎，又自問無前線咁勇武

所以我決定出個post ，做番我既專長，幫大家免費整iPhone 無論係前線既義士，後排支援既義士，甚至只係精神上支持既巴絲，一律都係免費

想整機既巴絲可以ig或tg聯絡我
Ig:iPhonemotherboardhk
Tg:

另外有Q&A，大家可以係呢個post隨便問任何iPhone 既問題

Q&A:成日好快無哂電，換左新電池都係咁，點解？

如果換左新電都係用電好快，證明唔關舊電事，係主板有漏電，要搵出主板上漏電既元件或IC換左佢先解決到

Q&A:壞左主板會導致咩問題？

成部電話既核心就係主板，如果主板出問題會引起千千萬萬個問題，甚至我地行內既邏輯mon、電、相機只係配件，主板先係主機

Q&A:點知自己係咪壞主板？

可以拎去任何一間手機維修店檢查，檢查一般唔收錢既

Q&A:之前試過壞主板，鋪頭話無得整既？

因為整主板需要相關知識，而且要大量精神同時間，所以香港整主板既師傅愈黎愈少了

Q&A:之前問過鋪頭整主板好貴，而且要等3-4日？

要小心，因為香港整主板既師傅唔多，但鋪頭又想賺你錢，所以好多鋪頭接左你張單會拎上大陸整，好多客比人換走零件我懷疑都係班大陸師傅換既，香港人好少為左一百幾十出賣良心換走你零件

最後，好感激每位為香港付出既義士，令我對本身絕望既香港，睇到一絲絲希望

雁過留聲，人死留名
可能最後我地未必會成功，但至少我地日後可以驕傲咁同子孫講，2019年我地曾經為香港，為我地土生土長既地方付出過！

光復香港，時代革命

屋企有部6+ 瞓醒之後變咗磚 死主板機會大嗎

915呀 又冇人講

大，可以ig或tg聯絡我，免費幫你整

點解IPhone X壞 FaceID 要成部報廢？

P.S. 我都無讀過大學，我都攪好耐先有個ISP email 做連仔...

Face id 壞有兩個可能性
一係face id 果件組件，如果組件壞就無得整了，因為組件係同你部機既imei 有加密
二就係主板壞，主板壞有得整

唔該師兄，打定輸數換機了

免費架，隨便黎搵我整啦

我專門整主板（免費的）
另有位巴打係收錢幫人換mon換電的
我怕果位巴打介意，我唔想做到斷人生意

所以各位義士如果要換mon換電請搵番另一位巴打

想知聽電話好細聲係咪冇得搞

6splus

有得搞，ig或tg聯絡我

好多義士都話想比番錢我整

同大家講多次，我幫大家整電話一律免費
如果我收錢的話就無左為香港付出既意義了

所以各位隨便唔洗唔好意思，瘋狂搵我整iPhone 啦

我有部ip8入左水之後開唔返 關唔關主板事

關，入水唔開機9成燒左主板
入水機要盡快整，因為入面既水會慢慢腐蝕電子元件，入水愈耐愈難整番好

Same, 但我係充緊電，訓醒之後發現瘋狂自動開機關機，之後變磚

btw，我係6s

我部6既3.5插壞同wifi lte壞
taobao買過零件換，但換完收得返，但時不時斷線
巴打有無邊到d零件優質可以介紹下？

可以ig或tg聯絡我，免費整

搭單問下，之前有部se有日冇啦啦開唔到機，拎左出去整話要換底板，換完之後開得返但sim卡讀唔到，問返個師傅就話冇得整咖啦，想問係咪真

呢d我整過好多
Ig或tg聯絡我免費整

連唔到wifi係主板問題，一般人應該自己換唔到零件

佢唔識整姐

可以ig或tg聯絡我
免費整番

好似好麻煩你咁 我諗住襯減價買部新嘅算有心啦巴打

唔麻煩，我做呢行都係因為我鐘意整機，呢樣係我興趣黎

買新機當然可以
但你部舊機擺係到唔整太浪費了

我幫你免費整番，你再拎出去賣d錢用黎幫香港仲好

呢個好多可能性
電，usb ，主板都有可能

我專做主板維修
因為有另一位巴打收錢幫大家做配件的，而我係免費的

我唔想做到斷人生意咁
你可以先拎比佢整，如果佢整唔到再比我整

客氣了
香港人無分你我

想問lightning 叉電位有時叉唔到電，可能插幾次又叉到，係唔係多塵？自己可以清到嗎？

自己可以用棉花加酒精試下
如果都唔得可能係線或usb 問題

我都試過咁樣.

成部野係一樓跌左落街正係爆哂背脊玻璃
算唔算好彩

就算跌壞都無問題
我整過部比車碌過都整得番

可以比我整，免費

我換左個天線之後就連得返WIFI, 不過距離都係冇之前收得咁好, 同電話信號都成日斷一斷再連返
係底版問題?

Wifi信號一定係主板問題
可以ig或tg聯絡我

首先唔該晒巴打先
部se之前換完電之後過左一段時間有時會自動關機
係咪多數都係主板事

有機會係粒電
粒電邊到換？

Apple官方

過幾耐左右自動熄機？

樓主勁又有heart

有冇7plus 爆玻璃維修介紹下🙏🏻 仲有iphone換左主板既話apple係咪唔會做trade in?

各位義士更加有heart

爆玻璃可以搵另一位巴打
你換過主板？

我係維修主板，唔係換主板

以我所知香港識做底板嘅人真係唔多，我都想睇下幫唔幫到你

巴打我之前有留意你
我地既出發點都係幫各位義士

你負責mon，電配件
我負責整主板好嗎

樓主有此義舉，可謂滾動
兄弟爬山，各展所長，守望相助，香港精神

各司其職，光復香港

你tg我

巴打我部7 wifi收得好慢 頂盡100mb內
但用其他機可以收到500-600mb
知唔知咩問題

Wifi 電路上既濾波電容有問題
可以ig或tg聯絡我

6s插sim卡收唔到signal
有冇得整

有，可以tg或ig聯絡我

iPhone 7 爆鏡頭有無得整？
會比返錢

自學嫁?
我都想去華強自己砌一部,但好似勁難

多謝香港人嘅支持

配件請搵另一位巴打

已tg你

巴打iphone7+ 爆mon整唔整? 想知除左apple比1300整之外係味唔會有買再到原料mon

應該得我有

iphone 6 壞wifi藍芽有冇得整？

唔定 有時一個鐘 有時半個鐘

你好，我i6 plus 應該係主板有問題

而家個mon 有時會閃 按個mon 冇反應 要屈一屈部機先可以正常 但過一陣又會一樣情況 想問呢d 整唔整到？

問過一間整電話，佢話係i6 plus 主板有parts 唔係好到電 唔知係咪呢個原因

有，tg或ig我

可以先洗機排除軟件問題
都係唔得再搵我

6p touch ic 問題
呢個問題係6p通病黎，我日日都整緊
可以tg 或ig聯絡我

Mon，電等等配件請搵另一位巴打

試過了

Ig 或tg聯絡我

多謝提醒，我會小心
但我寧願10個入面幫錯3個，都唔想唔幫另外果7個

部機開果時見倒白蘋果，幾秒後就黑Mon，但個mon邊位睇仲著，係咪都係壞底板？thanks

多數係
可以ig或tg 聯絡我

各位唔洗怕唔好意思
其實電話壞得愈明顯愈易整

反而果d時壞時唔壞既係最難check
各位有報廢機歡迎隨便搵我整，一律免費

Sorry 我係專門整iPhone

換電可以搵另一位巴打

多謝你

客氣了

已經收到幾位巴打絲打既機
我會盡力整好每一部機，一律免費

第一部幫絲打整好既iPhone 6唔著機

各位隨便搵我整啦，一律免費

tg咗咗

多謝你咁有心

香港地其實好多人都好有心
只係近十年愈黎愈多人比大陸人呃，變得唔想幫人

巴打知唔知8仔相機一開全黑同係咩事（閃光燈都開唔到）但自拍鏡頭又好地地

後鏡頭壞

巴打 如果個電話打唔到電話 聽唔到錄音 拍片無聲 又有時影唔到相係壞咩多

iPhone 同時壞幾樣野比較少
係咪入過水或者跌過？

冇入水都無跌過 會唔會有機會係ios問題？ 宜家用緊ios13.1

有可能
我自己都未用ios 13

打唔到電話既意思係打唔通還是打得通但無聲？

打得通但對方話我無聲
試佐重裝同update佐唔同version既ios 13問題仍存在

咁應該係音頻ic問題
相機係黑mon定咩情況？

有畫面 但禁極影相都無反應

但係聽電話時個電話會hand佐機咁 禁乜都無反應

後鏡？

係 前鏡有時開唔到

初步睇黎係音頻ic同後鏡頭問題

想問 iphone se 改過容量後經常自動restart 同restart時有黑白間條，有得整嗎? Thanks

Sorry se 我無材料整

知道呢排大家都要有防人之心
呢點絕對認同

小弟都有部後備機
交左比呢位熱心巴打
熱心巴打唔洗半日就幫我整好左
唔夠料仲要幫我訂又唔肯收錢

熱心巴打冇要求我回報啲乜
淨係叫我follow IG
呢個Post都係我自願發既

小弟絕對唔係打手
打手死全家
只係分享個人經歷

有懷疑既冇錯
小心既都冇錯
但如果你有機需要整
希望我既個人經歷可以幫到大家放心少少

推比有需要手足

多謝你🙏

多謝巴打🙏

個screen左上角有一忽有時變左綠色，係咪無得救？

用緊8
但舊電用得好快
已經低過85%
有無得搞

我有小小concern
先小人 後君子
其實俾樓主整主板，有無咩個人資料會損失
仲要係義士
樓主放伏咁點

有得整，ig或tg聯絡我

比我維修之前請先洗機
有得整，請ig或tg聯絡我

點樣先知係主板壞？

部6s
打電話聽唔到人地講野 speaker/handfree 正常
大部分方法叉唔到電 （插線唔係個個source 有反應）
訓果時stand by 起身無50%電
home 制大部分時間禁完無反應

部機係咪可以做廢料
本身都打算換11 部6s只係想用黎做dev機

5s都可以？但材料會唔會好貴？

比我check

有得整
請ig或tg聯絡我

5s我無材料整了

Ip7plus 跌到個mon爛哂但係冇壞液晶 之後屎忽痕走左去商場換mon 換完之後個home制同Touch ID就收左皮了

我想問 手機mon晶片裂左 整唔整到？

唔知呢種壞法巴打估唔估到
都幾想整

手工唔好拆爛左home 制排線
出面d鋪頭其實好多技術都好差
都唔明d人咁厚面皮幫人整機

爆mon?

要拆機先check 到

係爆mon
可以tg或ig聯絡我

Sorry iPhone 4我無零件整

你話爆mon係另一個brother整
知唔知換6s mon 佢要幾錢？

唔知

有冇就辦法整返好如果整得返掂比錢你整

斷左排線無得整了

XS個mon爆左同有綠線整唔整到

樓主求救 ！

部機開唔返（白蘋果無限loop）
深之都 話死主板

我只想攞返啲data
啲data對我好重要
係人生嘅回憶
反而部機唔重要

有無得救？

Xs個mon好很貴....

可以整
Tg 或ig聯絡我

可比返錢你

Tg 或ig聯絡我

巴打
想問下如果iPhone6冇電熄咗機 之後叉返電但keep住白蘋果咁樣仲有冇得救想要返裏面啲data

香港有你地真係好
真正兄弟爬山，各自努力

有得救
Tg或ig聯絡我

Tg或ig聯絡我

大家加油

data緊要過部機

想問下iPhone 6s plus插左sim卡都話無sim卡，上網睇話係壞基帶。想問下有冇得整

iPhone se 不停重開機 換左電都係吾得 可以點

Push

有可能係基帶電路
有可能係射頻電路

咁想問下有無得整？

佢個日仲話叫我擺低2日 係咪又係拎返上大陸整？
我初初仲以為係換左唔係原裝mon iOS會detect到個mon唔係而鎖左個home button添部機壽終正寢了

擺低兩日既多數係拎番大陸

推

iPad Pro 10.5 64升256GB得唔得？how much?

人材沛出的香港

我都多謝你幫我推

Sorry 我專精iPhone

push

有部5s activate 唔到 想捐左佢

部6 岩岩換完電，一兩日之後好快就會無反應
差唔到電 又開唔到機 要換電先著到機
想問下關唔關主板事？
定係可以放棄？

想知6s入過咸水有冇得整 都成個月前嘅事

可以tg或ig聯絡我

之前整過
Usb ic 問題
熄左機差唔到電，開機果陣差到電
我可以幫你整番
可以tg或ig聯絡我

咸水的確難搞d
不過都可以比我一試

ching,, ip7 touch ID壞咗有冇得整？

唔係陰謀論
但大家小心樓主係黑警 拎你地資料

你好呀！
我有部iphone 7plus 想換電幾錢？

有無人知邊位巴打換電

請善用起底功能
我係其他post已經有教大家點樣保障自己資料

再講，班警犬有咁既專門智識同技術咩？

可以tg 或ig聯絡我

你好呀 我自己嘗試左換電
換電之後好成功效能100%
但問題就黎啦😢😢個指紋用唔倒😢😢😢😢😢🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你Tg係咩

可能唔小心扯斷左mon排線

一樓有

多謝巴打 幫我朋友整好多部iphone 6plus
代佢post

差電位燶咗 部機冇電開唔返又差唔到電可否整到之餘啲相喺返度？

我自己都唔記得
你朋友係邊個？

可以
叉電叉到唔著機之前整過好多
可以tg或ig聯絡我

想問巴打啲料係邊度買
想自己試下整

外行人唔建議自己整
因為電池有一定危險，拆得唔好會爆炸

我d料係台灣買既

iPhone 4s有冇得換電

之前幫部iphone 8買左舊電諗住換
但岩岩先發覺部電話果兩粒螺絲都扭唔開
請問點好

4s無材料了

係咪買錯螺絲批？

壞咗主機板
啲電倒水咁...
點搵你整...會比錢的！

可以tg或ig聯絡我
一樓有

Power 制有水汽，好耐之前俾師傅整過，
噴咗啲揮發性嘅液體，之後用風筒吹乾咗，
巴打知唔知咩液體嚟？

樓主 部iphone face id跌壞左 去apple整佢話底板壞無得整 要換部新 係咪可以放棄

Apple好廢，係咪都話底板壞咗
之前power 制入水又話底板壞咗要換機

DKLM 又係同我講整要幾千 不如換過部

佢無拆機直接噴？

apple 班友連基本既原理都未搞得清
主板壞有得整，反而如果face id果件組件壞就無得整

Apple 既邏輯—壞左只有兩條路
1.識整，換個mon收你兩三四千（其實佢地只係識換mon，電）
2.唔識整，就同你講無得整，叫你加五六七千換機，反正你都唔會知佢無能

總結：無論開大定開細，每個客都斬你幾千銀落樓，好過做雞

有拆機

應該係503

多謝巴打幫我整返部著唔到嘅8仔

iphone xr 爆背玻璃，有冇得整

有，可以ig或tg 聯絡我

7p 用唔到Apple pay, 俾錢時冇反應，NFC壞咗？

得一千可以買到咩model

想攞資料??大家小心啲！！

想問電池最大容量%？就要換電池

Iphone 5換過電 d電都係倒水咁去 wifi又會自動斷線 點睇
部機我主力放wifi

樓主大大，請問其他機整唔整到，我爆左背玻璃+極快無電
HTC ultra

其他app比到錢？

iPhone ?

請善用起底功能
我有出過post教大家點樣保障資料

另外請你先google 一下iphone 既資料要有咩條件先拎到出黎

唔明你問乜

Ios 幾？

支付寶，wechat pay都得

反而想問你點解會用HTC

13.2.2

我覆錯

硬件追唔上軟件

iphone 5 可以上ios 13

部XS Max攞過去Apple 用程式檢查硬件話同個藍牙溝通唔到

依家經常開唔到藍牙

有冇辦法搞到

戇勼個send制hang完就覆左咁多次

有一定的安全風險⚠️
手足請先備份數據reset部機再修

有

呢個當然

ip7換電要等幾耐

咩事想換電？

舊電倒水，得返78%

Ig或tg我

tged

有部ip8跌過落地後，就瘋狂白蘋果自己開機熄機，但從未成功入到home screen，關唔關主板事呢？

點知換完啲mon 係咪原廠

一定關
我可以幫你整番

你指出面鋪頭果d?

係

你唔會睇得出

好奇想問下，除咗faceid壞之外，仲有咩係整唔到或無得整？

Face id 都唔一定無得整，睇下點壞

我部SE入咗水死咗，有冇得搞😭比錢都得架🙏

資料重唔重要？

例如？好奇

幫你推下

都係Iphone X 跌左一跌, 所以壞左Face id,
跌既話有冇得整?
出面整要收幾錢?

Gg了

推呀

樓主識換主板？
出面問過幾間都幾貴 同換咗部新差唔多價

整主板
唔係換主板

唔係
換電唔影響資料
我可以幫你換

樓主超好人，小弟部I phone X之前發夢跌爆左mon，樓主淨係收我買零件成本就幫我換左個mon超感激只能說一切都靠黃色經濟下互相信任先可以做到。各位如果電話有問題可以揾樓主，真用家推薦，非打手。多謝樓主

小事

Thanks bro

巴打我都想搵你整機
部機有好多回憶

唔著機？

無錯就係我
多謝大俠

已經比左機我？

係呀

咩係imei?

iPhone 8 Plus 突然 no signal...
設定網絡商個頁係空白
之後reset 部機說不能啟動iPhone
應該係死底版?有無得整？